有冇人同我一樣幾乎身邊所有做狗嘅人都話自己係文職或者放假?

屌佢哋老母呃鳩我咩
個撚個都文職出面嗰班殺人犯邊個嚟架屌
講到乜都唔關你事咁咪辭職保明哲囉仆街
黑警死全家！一個不留！

你班mon po狗出嚟答我！

會講 文職, office, 紀律部隊, 消防, 政府工,

個個都文職 笑撚死

屌 睇錯內容 自膠

得三萬隻 我就唔信咁多文職！
連自己職業都唔敢光明正大同人講幾撚可悲
話緊你呀黑警

啱 講多兩句就出手制服你

出面果班都唔撚係香港狗

但起碼有好多都係講廣東話
香港人做popo嘅數量一定仲好多

起底
個ac好可疑

？

你似有可疑啲喎
你狗黎？驚樓主爆資料？

想知我有幾可疑
講到我帶風向咁

危機意識差，冇防範，指責手足
低質和理非/勇武